DBS COMPASS VISA用戶請入

我想問下waive年費係咪真係咁容易，打個電話就得？大概要幾多簽賬先waive到？學生想儲下里數，呢張係咪最好選擇？

Waive 左3年。 打電話去waive。無太問題

敢問巴打一年消費大概幾多到？

唔洗消費都會WAIVE

真㗎？咁都唔錯，感謝巴打
順便想問下巴打覺得compass visa優惠點樣？抵唔抵玩？

睇你想消費類型同想賺咩回贈
COMPASS 好處係 有得免手續費分期囉
存里數我會用black world master

師兄，soory依家先覆
black world master年費易唔易waive?
如果先申請compass visa再申請bwm，waive年費個陣要分開waive?
想問清楚小小
依家申請緊compass visa
聽講可以申請完左之後直接申請bwm?